佐敦間Le Steak Spécialiste藍定黃？

岩岩去左食，全場得一個員工（唔知係咪老細），啲湯同塊包都麻麻，不過塊扒同啲薯條幾好食

你點知

飲食台冇人？

幾錢?100樓下都仲可以接受

折左好似75